[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (156) 無限期尾水

執得未

考慮緊回巢抽到中為止

單抽

等bandai 今年隻新野好過啦

冷靜啲...

呢位施主要拜

俾佢抽晒啦 100連乜都冇

呢隻佐唔勁

俾佢抽晒

其實唔算特別

開左新ACC 試完 真係冇咩特別

條友想抽黑班，抽極都無剩出黑佐

黑班冇忍具work 唔work?

最舊果2隻神忍鳴佐同柱斑 出7覺

冇投過票

內定

等睇加多個某屬弱點ability就算

Buff咗被動技
每回合回25%查

柱間80萬血

原來4隻都差唔多血
有柱間但冇忍具

all in佐pool定神pool好

咩pool都唔會中

呢個星期1000石神忍pool 0隻

1000

課咗幾多

hi
我岩岩得達成咗呢個成就

收手了

點解我覺得佢係刷首抽總共有1000石

隻黑佐真係廢黑斑幾皮
1技打人唔痛 地形減速減埋自己友
2技凈解神化 唔解強化

今次pvp唔洗落神忍
一隻創鳴夠玩殘對面

想問呢野佐助點打？
打極都唔死

唔用神囉

唔識
兩年無打

創鳴+止水橫掃咁濟
乜野黑神佐都可以收返先

邊隻係創嗚？
唔該

你又玩翻
放棄黑佐?

想追黑斑 但得0.2%

佢又玩多1000石係神pool定講緊佐pool咋
我好驚wo

仲有20連係手轟唔轟落去呢

平時2%都唔中 仲想中0.2

琴日課多3pack抽黑佐

有冇中到

我強烈感受到呢位巴打既火之意志好旺盛

緊係冇

仲貨?

冇
我組咗隊無神隊打柒晒啲乜柒黑神班黑神佐

想問問邊隻係創嗚？

入game果隻仙人鳴

應該好快會出 創神忍專打黑神忍

未咁快
下一隻7星鼬

唔係仙術好多人無效咩？

如果對方係知屬就會變成特效，仲要普攻極高傷，可以一拳打死神鼬

邊度睇到
有圖？

究竟點解黑佐咁細力
得5位數字

睇到少少情報咋

唔好當打手用
btw而家7★好厚血

佢老未拎住隻神鼬打pvp見到黑佐可以走場

5位數字？
你係咪黑佐打黑佐

This good?

垃圾黎

親生仔永遠有驚喜

隻舊神鳴、佐升七星有冇用?

廢

4隻都廢升左隻柱間 完全係浪費金錢

退唔到款

有冇其他地方易d refund

你退幾多？

4000到

想問4周年任d xx意志點先解到 唔q識日文

我半年課黑佐 7pack想退都失敗

都係4千幾

木葉鼬

竟然仲開到新post

50連保底
贏運轉死性？

250石 你覺得邊個咁有心留低250係身

中左志乃

我都中咗了

44石晏少少可以送返俾gree

連合戰幾本上凈係打 中級 下級
都可以穩排百幾名 拎20石

pvp呢

上次用咗黎抽佐pool了
黎緊仲有pvp個60石

我次次打夠20萬分收工

50連保底鼬
你仲課唔課

same here今次多左幾萬

睇左版先啦

多數有保底都唔勁

開左咁多隻7星
隻隻都廢廢地
最勁真係一開始隻創鳴

勁喎

創鳴真係要有一隻

wa diu

勁到好後悔重課到mk佐到，下一刻就打臉

今次250石 你課唔課

唔課了20連睇唔下中唔中

屌，飛左出200名

又打面

真係親生仔招技型撚到

炒 放置

兩野搞掂

冇石了

又中

好耐冇中過野

跟到

好燥
黑佐又抽唔到，pvp又唔夠班痴線佬刷

請問新手入坑應該做咩先？？係咪升爆隻班先？有咩關要打？

打黑佐忍具先

wa屌黑佐黑班

打pvp撞到呢2個組合真係煩到爆

刷左一陣首抽左中左，直接唔洗覺都夠打忍具??

靠隊友都得既

剩係黑佐一隻都打好耐

有無啲黑佐呀 新鼬呀 加下好友先57046728

我有黑佐呀,不過未升完...冇大腿連90體玉關都打唔嬴,求加86166135

新鼬好似好勁

呢隻鼬廢曬所有佐助

正常
唔打臉點係gree

Sez added

我連把忍具十拳劍都冇

去交換所換霸任果隻忍具

谷9氣刷返隻暗部鼬同新鼬玩

我頭先中埋暗部鼬

未夠劵

dllm逢鼬不中

已經打完

仆街就黎冇哂封印任啲key

好難刷

你唔係有新鼬咩

屌 兩單 抄曬

你抽咩

鼬pool…

下有保底架wo

唔一定係個隻鼬囉..........

仲聽你地講有保先課 中伏

唔睇路

補底連埋堆5星
不過神pool嗰pack好似幾抵課，心動

課火影會抵

相對地

相對咩先

平時嗰啲
多一張卷

好友呢好友呢

51172426

full？

創忍隻三代勁唔勁，開技一好似可以debuff人

下期有咩係剋寫輪眼 估下有咩係打鼬面

對滅忍先必定上到仲要非必中
靠佢被動上debuff仲易過用技

再抽……

隻新鼬好勁？得一條命夠唔夠做㗎

想問44石個任咩嚟

做哂下面果堆任

今次pvp上位係咪冇人未斷過連勝

而家無一隊無敵啦
點都會有個天敵打唔到

新鼬可以秒到神鼬

直接收皮

過唔到壓力測試 ..................退款

創鳴已經得啦

塞隻擋單體既唔係已經得啦咩咁講新神老豆都得

求黑氣班

有冇人 有塵鼬用後感 4單啦 屌官方 變左非洲帳號 ……

2400姐

岩岩入game見到

你個次幾多 抽 中二佐 我唔記得左

1000石左右

我都7000幾石差唔多啦..........頂

打錯700先岩 ............

我想知你地幾抽中黑佐

冇抽過滅神佐 岩岩 5單終於中塵鼬 痴線

恭喜哂

我知笑緊我再課斬手指

笑咩丫大家都課過
我好耐之前課到棄埋tim
果陣仲要係第一次出新三忍用通靈之術果set
果抽垃圾

原來陰公過

呢度仲剩返低果啲有邊個冇陰公過丫

個ranking關都派得幾小野

好彩個時抽中神鳴媽

兜個關打到9億幾但都好似唔入5% cls

仲有咩可以高傷啲我乜7都冇咁

應該都係個3隻神忍係最痛

傷害關實係夜凱玩晒
慢慢比你開到積流4

就係呢隻野搞到變 傷害rangking變 刷分ranking

邊隻先係

同問邊隻夜凱

果3關ranking有咩建議

冇呢隻點玩

打帶土用佢應該無乜用

有體都好似打唔入咁 有冇高手教編隊

但對面加600%防又debuff唔到
利申:試過 不過可能太耐無玩 唔識砌

係呀 唔洗用佢

有鳴媽可以點搞呀

辛苦儲咗100石全炒
又可以放置

創伊留卡留月尾嘛

唔勁

仲有個pool既

邊有人會放石落去 就算勁都好

因為就算勁都係勁一個星期

廢到

有石都廢事抽

係咪冇鳴門一家是但一隻都唔洗入10%

而家最勁咩係咩

下一隻

隻塵鼬值唔值得課黎追？
50抽 得隻黑氣暗部鼬

定等月尾好？

木葉呢

等6月神忍

塵鼬抽左4單

我抽左兩11次10抽 冇中。 真係要dklm

冷靜D 睇唔明 兩11次? 定 21次

唉好唔冷靜咁all in佢，點知就係唔中隻塵鼬 。

11次10連

放棄算數，都唔知咩機率黎。

我抽咗1000石都唔中黑佐啦

好快又想課

想問一下而家滅神班係咪仲係1線角色？

係

6月鼬生日會唔會再出隻新鼬

唔知嫁喎有可能

呢隻好似當佢誕生祭出

隻新鼬無屬性無視追擊真係差啲

唔好出呀 死人都似

咁高人氣既角無可能唔出

雖然 最勁個招未出
都仲係別天神…… 唉 唔想課呀 屌

伊邪那美

召隻鴉出黎 用別天神 又一招

隻鳴仔係咪隨機跌

今個月冇野出拿? 咁我45張換咩好.....

除左塵鼬，其他都好似廢廢地

有塵鼬
唔知換咩好

止水神忍

又係時候倒石落海

又打臉

生日出多隻鼬打返佢臉

ranking咁都入到1%

好勁
又打返黑神佐臉

中既話

不要再說了

再準備多1000石

我屌 唔記得save圖無左個ac

止水張圖有個鼬係咪新角

itunes backup翻幾日前應該會係度

由佢 等聽日

止水招技型到

14749903 借黎打神忍 有片啦？

手裡定係破滅魔劍呀屌你

唔課呀 屌 俾我中

滅神班已經吊打所有神。。。

出創神咪屌打滅神

爽

40連全炒

抽完熄得game

只要你隊野冇神忍都屌打滅神

竟然仲期待依隻西驚

無LU無LU

20抽炒
繼續放置

300石 多兩隻神pain

又課

課左果個8+22

50抽炒

隻隻驚都咁歐.gun呀 藍b

中埋d唔勁

150石 完 唔中

on9
0.1%已經5.5m

.跟

應該追唔到

今日5月杯麵最後一日
緊係刷曬先算
70倍1場10萬

止水 用落感覺點

超忍果隻既強化版

黑佐夠快應該可以秒左止水先

有滅神班 唔驚

有鼬既一齊用幾好既

想退

我都想

如果巴打諗住棄game 可唔可以比我呀

比你老母

終於整到戰神軍訓

有無救世鳴

退

救友神鳴？
有

關你差事

求個好友14479903

係咪我錯覺, 超忍止水好似實用過神忍咁既

係咪上狀態機率問題炸
其實超止水 出場率同實用度我都覺 好過神

狂亂狀態可以傳染, 而且無視耐性, 衣度真係贏晒
可惜我兩隻都抽唔到

但超止水 連滅神都打到

我都抽唔到 同你一樣

係 技1 打兩下先有啲用

之前免費卷中咗，個時猶豫過升唔升過因為冇乜忍道卷剩，而家用落覺得好勁

神止水 打唔到神鼬？

得1lv既

14749903

又歐
免費卷我真未中過巧野

止水2技係咪打唔入 神鼬 神佩 呢d

上次ranking戰個4週年卷中呢隻
好似冇乜用

之前加左

呢隻有用
1技無視行動一回
同救友鳴一齊用 對面根本出唔到技

我中呢隻 笑出黎阿

卷中天天就算唔打得都睇得

想請教一下點先打到呢個忍具？

ranking 5%內

剋知屬打唔入

請教多樣，如果我抽到今期止水，要升爆佢再打就入到5％？定係有咩特定方法？

累計分架wo
不斷刷 你禁順位果粒制咪見到自己幾多%

撚狗 食屎啦點追

我冇止水都刷到600萬了

0.1上到千幾萬了

入到5%就夠啦

死開啦乞衣

0%

收嗲啦賤咀

行乞都咁大聲
係咪新腥港人

我有號唔玩呀, 要就扮下狗汪幾聲我再考慮下

收啦你，你既號比都唔要啦
我自己冇號咩，洗撚要你個號
諗住R個號拉個fd入坑又關你事

仲未棄

又要又唔要
繼續做乞衣啦
“個frd入坑“ 行乞又要面用”frd“做頭盔
笑撚死人

咁你快撚啲死啦

冇野好講到要出呢句

你自己話要死重岀咩黎

"笑撚死人" 都唔明定係到玩字
睇黎真係新腥港人, 死返去支那啦乞衣

老馮同你玩字咩on9仔

咁唔係玩字用乜野"你自己話要死"黎回"笑撚死人"
言語障礙定乞到傻撚左

回你句“你自己話要死重岀咩黎”就係玩字呀

"老馮同你玩字咩on9仔"
"回你句“你自己話要死重岀咩黎”就係玩字呀"
結論: 智障

唔會再回呢個智障乞衣, 俾番D 位巴打討論隻驚

唔夠人講就話人智障

仲癲撚過上一隻乞衣

沒有最乞衣，只有更乞衣

講真呀依隻game已經冇咩人玩，難得有個fd話想一齊玩又見到你地又話棄，所以咪試下r隻帳比佢拉佢入坑，但你地班老屎忽就乞兒前乞兒後咁，抵依度越來越少人

到底隻神止水有乜鳩野用

cap 水pool

無。。。。

冷靜d
上次隻黑神佐一開始都以為唔勁，點知pvp

呢到既巴打平均都課10萬8萬，就算棄都唔會送

d攻低到打 非神忍磨十世都未殺死

你依啲回覆咪正正常常好聲好氣囉
上面個兩個大支野，巴撚閉咁

收嗲啦屌好撚柒煩

棄得得個d都無咩新角打條毛
期期打面
依加送比你
下期都已經無咩用
自己刷新角會好d

條乞衣仲係度想攞尾彩咁

你刷個首抽俾佢算啦

抽止水定廢柴四代雷影好

留啦屌

我上期黑佐助個時刷左幾日刷左黑佐加黑斑就開局
我個fd就覺得幾過癮就問我有冇ac

咁你咪刷個神止水加救友鳴你fd/佢自己刷囉唔洗順便起度晒卡

老手回歸,想R帳玩

佢刷緊

咁都叫曬卡？！我重乞緊帳比fd呀

單抽射晒俾止水了

中？

我都想
33抽空氣

你有黑神佐啦

你自己都係

佢唔係未中咩

6星小李

呢幾日d活動出得咁密
點夠杯麵

又炒左十抽止水

冇用架隻野

搭塵鼬 救友鳴用應該幾勁

有咩特別

神鼬黑佐黑斑 創鳴神佩 全部唔驚

其實我想順便搏隻神卡

得0.幾%
神忍skip左一隻真係好難追得翻

冇所謂, 下隻更勁

救友鳴 去到 神卡 而家都仲勁
之後d 7星神忍全部廢到仆街

塵鼬創鳴 ok 啦

空割之太刀卡卡西係咪勁嘢

勁

呢隻仲勁

又黎

鼬囉

路人甲

先制攻擊

邊度有得睇

上次咪講過
超忍覺醒圖鑑

sor

好似冇乜特別

重點係招先制

直接廢左對方一隻

咁多全skill 無效, 有邊隻打得入

同創四一樣, 幾個禮拜後冇一隻打得入

而家有得用死一個隊友快速刷關

咁多年先識改

屌係咪玩鳩我

我暗部鼬

幾時改埋 賣野可以賣10個以上

創鼬招 影光 係幫 自己 同 敵人單體 上
定 自己同對面全隊

想問下勁果隻神卡果兩件忍具係咩效果

垃圾火影個ser係咪有問題 咁lag 既

個池都有問題

係咪得我一個入場之後好lag

大家都棄左答你唔到

一直更唔到

係咪出霸忍班

好撚悶

真係好lag
搞乜

pish

一堆垃圾

肥毒影分身都咁撚多角

霸忍阿哥輕鬆入手

神卡 止水 創櫻

你係咪打忍連撞到我

pvp 4次

歐到點跟

應該好易過咩忍具都冇

想問點先可以set pvp都用到一鍵連打個功能？
琴日打完一場按確定就可直接再打，今日反而唔得，要好似更新前要慢慢禁番入去打

公告咪寫咗取消連戰仲賜咗3個拉麵

感謝大大提醒，唉，咁好功能都取消

可能有bug

有 有時會無左連勝
btw 黑神佐可以點打

神鼬 神止水

無係咪可以走佬

神鼬都贏唔到，打落去r痕

心飛段

即死帶土

有塵鼬 好多可以磨死
舊黑佐上狀態 每回合扣血
神鼬 神止水 好快磨死

有塵鼬, 神鼬一下秒唔駛磨

點一下秒

心打技

唔係講緊打黑佐咩

Sor

發覺神止水用落都唔太差

轉左唔用神

我都係無神隊

想問問點打？
全部都打唔入既

求好友

係咪取消咗save load大法

你指pvp?

普通關
我入完雌雄關揀錯技kill app之後彈我出大廳食咗100體唔知係咪bug

再不斬

白

廢
留石

創卡西

下一期舊超忍上7星係幾時

聽日

想問下創綱係咪廢

7星左好似冇7星過咁

抽卡西啦

200石乜都無

勁咩

2抽中左風

咁都唔勁

有創鳴創櫻就勁到pk

創鳴黑佐都夠玩

打唔返之前啲忍具

十拳

創鳴創櫻黑佐都冇

Me too, 今次卡卡西又抽空氣
要棄了

我抽到了

你有黑佐

講起黑佐 不巴係咪會發癲

個帳嘅所有運氣賭注咗落去

200石又抽空氣 正式進入空狀態

中

鳴仔佐都無 屌

仲未執

不巴一個撐起隻驚

中左創卡
但冇創櫻創鳴黑佐

same

冇又抽黎做乜

屎忽痕

我都係 仲要係單抽

等下隻鳴佐櫻

D舊6星 覺靈7星 除左數值高左 都好似冇咩分別

傳統黎 撚狗

鬼佬discord 比佢撚得好開心

留石抽阿飛打ranking仲好啦

邊隻呀飛？ 新角？

7月出隻創佐都未定

冇石

ranking唔抽白/再不斬/阿飛根本唔會打到

所以打都廢事打

第三關有再不斬應該最好, 不過用衣隻迪迪子可以打晒三關 穩入0.5%

抽唔中

嘩

有 仲要齊忍具都唔知點玩

係咪有bug超速個關打到2百幾回都未完

On9打唔完既

最近都抽空氣莫講話新角，連垃圾限都冇

咁撚正

超忍圖鑒多左 黑氣帶土神忍

舊神鳴可以點打屌全部無效

耐性無視囉

姐係走得

師兄教教
勇玉90體 用咩打好
順便問埋有咩攻略網推介

朋友黑班

唔該曬師兄
我自己有神班都唔記得用
我想問下除咗連登有咩網有攻略

我自己就上巴哈同入左佢哋個line group
極少上依度睇，依度有幾個老屎忽太霸度

呢隻遊戲居然有生存緊既LINE !?

RANKING 0.00

我番來了

啲滅神角，好似仲係超越唔到減班

係，呢隻仲廢過黑佐

黑佐叫做最近

威啦屌

60抽空氣

感覺上好似唔係好勁

中左先有資格講勁定廢

中左
真係廢

搏黑神班呀

廢, 已經追唔撚上D速度

棄左幾個月
而家點玩好

暫時升滿左隻帶土
感覺打pvp都唔差。

老實講隻GAME已經進化到連覺醒D人都好撚辛苦

有無人可以話我知呢3個任點過？

我未出到手已經死晒

勁咩
我有放救友鳴落隊 一開技2就消帶土buff

有冇滅忍佐，淨係落佢再借朋友隻黑神斑，秒過

好似唔多勁pvp遇過開完地形好似冇影響過

救友鳴仲要 對家有無屬
素早加250%

呢關真係好難唔死過，對面快到，自來也每次蛙幻必中，唔洗打

兩隻神鼬點睇

呢關用滅忍佐+救友鳴+黑神斑就得

70turn都磨得死

應該無滅忍佐

我得救友嗚

我得呢d人
過唔過到？

試下落埋隻7覺pain, 有件忍具係狀態異常無效

隻game真係少左人

23萬都入到頭1000

邊隻係7覺pain
新手唔識

第一張右上個隻，升滿佢

無料升

應該係因為今次20萬就冇獎d人停哂姐

過檔玩死神算

BBS?
又係出左幾年

等睇一兩日又返黎

死神7月中先週年，有排等

不過火影同死神都係一開game就玩過
而家再玩返

舊神佐就得了 單拖入

岩岩合戰試咗
救友鳴屌打滅神帶土

話左廢

等睇出創神可以cancel人地地形效果

救友鳴係咪屌打而家啲地形
黑班技2完 隻救友鳴都仲可以技2閃光boost返全隊上閃光 仲cancel埋黑班個buff黑佐更加唔洗提
減查又可以頂黑輝夜

算係既
不過黑斑如果快過救友鳴好多就玩完

唔知有冇機會上7星

寧次

等23號

屌

黑斑一定唔會快好多
救友鳴 對面有無屬 會快好多

如果無屬隊搞唔掂隻救友就唔好用無屬啦
救友一街都係

放阿哥做隊長

邊隻係舊神佐？唔該

你好似無 我睇錯 sor

3關過到兩關

兩隻分開pool出閪到

唔識欣賞衣兩隻

不化巴知唔知救世鳴個日文係咩想拎返隻ac

うずまきナルト[救友の意志]

創上buff都勁既
滅要招隊長技

滅張卡面幾靚，射咗

根據慣例，冇咩用嘅就會俾我中

thanks

打合戰有用既

我叫西營運 個隻無玩了

咁多帳

好耐了

又中...

留下啦

有咩新野

老母

留石

滅忍鳴招技原來係對面全場超忍+鳴上混沌，無論中唔中都會上

屈機，火影靠你鳥

我做咗無課玩家好耐

水著多由也同手鞠

神老母又係你..

巴打唔忍下

好開心

手鞠卡面好hea好似以前張4星

得5石 忍乜野

單抽神忍

忍2 , 多謝

課到中

必抽~必需中
不過兩隻同一個pool 咪即係有機會抽到...

LM

睇個勢 今個月會有隻勁4代

其實跑圖10連關
中間有個忍具制係點
玩咗好耐都唔知

另外之前升7星舊角有邊隻用得返

無用的 有個隻鳴仔用黎出螺旋丸好似係

個人覺得得止水有用

止水必中錯亂屈機

技都未開就死鬼左

講個笑話俾你聽
7星舊角

不過我應該都抽多下換埋止水差一張卷

神忍細佬

引你抽
等你4週年冇石

等緊佐生日

佢生日出親都廢

多謝大家 好人一生平安

而家生日成日出創, 有機係勁野

重有咁多巴打玩

佐有咩時間點係創

應該唔會再黑氣掛

你覺得隻game 會care

打鳴仔夾手打帶土個陣?

同鳴仔

好好玩呀

玩得好開心

無咩出聲姐 仲有人玩

講起，今年冇簽名卡？

好似未咁早出

越黎越多bug

抽唔抽好呢

極神忍

GAME棄人

抽黎把鬼

廢廢地

佐

勁不過冇石

推一推

我燈中咗

唔係特別勁，但都會all in石

個pool有埋條港女

如果係知屬就好勁

勇屬殺手係ok既

櫻

出課

All in哂出兩隻櫻俾我

40抽炒

終於到我啦

我對上1次中角色已經2個幾月前

半年有多

本身想課
諗諗下都係不了

最近玩hottoys

不了，寧願買下玩具好過

真

一路玩緊

隻創佐好CLS

有冇開箱

開箱?

用後感

好大力, 一中技就有得出技係CLS
唔知佢對住塵鼬3 turn 後會唔會上action bar

搭埋隻創卡

冇位入創卡

課長

創仙鳴之後冇課過

唔抽神D 石幾好洗

神忍都唔知抽黎做乜
又下下至少幾pack 先中, 中又要追分攞忍具
之後pvp 都係一個黑神收你皮

轉咗無神隊好耐

止水救全隊

滅神阿哥應該又打返創佐臉

由佢
識玩用6星都可以pvp top 50

又黎。。應該係月尾個隻？

啲忍具點砌

同問 我都中咗

其實都冇乜忍具好揀

推哂素早又好似唔多夠力咁

點解推哂素早

我依家係咁

唔中佐唔使玩？

第一個冇乜用, 你唔駛忍具+2 技速

我個隻先打到100萬傷害。。。勁細力，你話佢好大力你打幾多

打乜先?
可以幫test 下

月尾4週年
應該又出新神鳴佐

消息詁係柱間同班

我知你點解話大力，打任務無力，但剛剛pvp左場，一下打左千幾二千萬

任務果D唔知乜黎

打佢個專屬任，打得幾十萬，唔知點解

我都見到

邊位師兄

係我

玩晒啦全部7星神角

鼬 創鳴 滅神佐 創佐

巴打有冇滅神帶土
借黎用用

冇

無石抽...

課

買左玩具

少少錢唔差在

課比獨媒都唔課比垃圾營運

勁?

合戰怒秒創佐

4週年仲未執

仲要維護到幾時？

未知

就執

好彩有留石

50抽 唔中港女就得

神忍就好笑

好耐無見

仲有人記得我

老屎忽

入得未？

見你抽中創佐

係 靠佢派啲石中 成年無中過限

執未

開game

有無人抽呀哥

唔撚中講經咩

應該可以取代黑斑

賠個丁屎石頭 44石係本身我地就應得

用送既石好似未中過

遲下先抽，而家抽連安慰獎都無

唔係四週年角抽黎做咩

一下姐負負66

又炒

又唔留石

講到留石就會中咁
我課龍波算

出SKIP功能未 屌佢

至少育成都可以真.AUTO呀 西營運

阿哥都唔勁
浪費石

係呀 所以我抽真傳佐, 然後中港女

你咪中到港女囉
我一隻都唔中添啦
咁咪留石等下個勁角pool

你地會打戰神訓示？打1000粒如痛苦

2張在手

打左幾耐

失憶

140LV到底係點升上去

係咪阿哥細佬都唔勁？

係 留石

睇落好勁，但用起來都差過黑斑

差係邊 無朋友掛 試都無得試

我都係用朋友個隻咋，個地形效果睇機率上狀態，好彩上到仲要倒數5回合先發動好似。感覺等得來都死哂。

屌 cls

無當場爆心死已經好撚命硬

想追隻真傳佐佬
點睇

課
53抽都冇，已放棄

用落唔係好勁

咩任務？

Like人地啲投稿

有得換闘忍換邊隻好

呢個係乜條件。。？

like一下人地投稿

阿哥>>柱間>>>>>佩恩>>>>>>>>>>>>其他

神鳴來了

神忍終於有地形效果

唔會鳴佐櫻分開出掛

多數係

超越神既神

兩個神化狀態加地形效果
值得留意係佢既希望如果可以無效術封同殲之宣告就直接打臉阿哥
同埋今次呢隻鳴係廢晒無屬黑神咁濟

佐可以出成點

殺新神鳴

無我極境

上三次狀態先有無效術同宣告有D伏

lm 睇動畫

Twitter 有

我有間唔中玩

落到場打大戰連灰都唔淨 被打狗咁打

仲未突破到400素早, 寄望下佐神先
動畫都係突破唔到隻軌跡鳴

無黑斑加即死帶土真係打十年。。

新櫻頭像個account咪有片睇

好似係

好難留意唔到... 不過反正官方都無任歡迎

勁，有創卡會更好，快速上神鳴3

要上3好似太耐。。？一個無限月讀地形減2速都gg

抽得中先有得討論

LM睇開箱

你抽

你唔係唔抽呀

一抽入魂！

60抽成堆垃圾

最威係你

要配咩隊員好

咁組有冇用 睇唔明招技

咁多新角

回家了

但D創角好似流流地 好低攻

其實係
早期少少既角都仲係一線

。。。

課啦
4%

屌棄

一齊

我中神四

屌棄 中nothing

捐左佢好過啦 仲課

咪係， 班義士岩岩先上完庭

jm9

好彩都有6星

原來係你

250石連1隻on9嗚人都冇出過
返白貓屌桐狗算

桐9已中

創卡流流地

問過創自來也未

Up mud

上次活動個隻我都未賣

今次好似幾易中

個個都回家
我都想呀

有無人有用後感？

未lv140
但on paper 係勁, 快+skip, 有地形, 有buff

.....

250石全炒

700石炒，棄game，垃圾game

得一隻神忍有地型
同埋點解要加密

會

總之新地形取代舊地形

唔該巴打

威神阿哥直接收皮，本身佢既優勢只係即死開地形，而家神鳴技二直接換返走個地形

全心全意等佐神

會唔會出不受地形影響既角

你懂的

合戰實測
上神鳴3唔難，跑得好快仲要係咁換走滅神地形一路上一路換

唔想玩了

巴打用緊咩忍具？

300石全炒, 一隻神忍都冇

求其裝住先，未刷新忍具

戰神有咩隊最穩最快

陰陽關？

係呀

用黑神班，冇就借朋友個隻，放一隻防全體技，一隻上大buff加傷加技速，一隻幫對面上扣血狀態就可以放心auto訓住過

真無腦過 求黑神班add
66789036

轉比你囉

威啦屌，我出去合戰比人當狗咁虐

春

玩咗兩年半 終於係pack抽中大獎

有石淨可以抽埋pvp pool
好多一線角

2粒

好想追返隻穢土鼬
不過都係算想抽之後隻佐，卡面好似幾靚

但有段時間無點玩 有啲忍具無追到

見你創佐又中

唯一一隻創角

暫時覺得佢幾有用

係 全體必中 係有啲關高防先唔夠力

創佐勁到cls

創佐+塵鼬，勁到不要不要

有新神鳴, 塵鼬可以退休了

Why?

位置重疊

唔聲唔聲喎巴打

終於成set神忍中撚哂

新神嗚點打黑氣班？好似都係唔多夠快

未遇到full gear 黑氣班
真係唔夠快?

應該快過黑氣班喎

快過佢，但如果集中曬素早又唔夠大力

又"唔多夠快"又"快過佢"
即係點

我鳩up up錯，sor

即開技1秒左佢先？

兩種情況都試過
試過秒佢唔同比佢開左地圖
都試過佢快過我比我開返地圖殺返
不過對著黑班都有機會輸

佢快過你咪即刻sl大法

同救友鳴 兩隻一齊上咪得

想唔用神 搞唔掂隻黑佐

最後都係忍唔住抽咗

.....抽哂

抽埋五階都無， 轉手去抽轉昇池又食屎， 仲回乜野家

救友鳴邊隻黎

呢隻cls角
利申我無

你出D力就有啦

紫色老太婆

借朋友隻神忍鼬打心屬關 90體 一下比惑星丸秒左...!?

係咁轟落去好爽

巴打2隻神忍嗚忍具點分？

你依隊打黑佐有創鳴普攻？

你講滅神佐？
慢慢磨過去

係 好撚慘

有滅忍佐招焰其實都好快

巴打有2粒九尾分身卓羅

啲卡俾你抽晒啦
好想要隻仙鳴 普攻又掂技攻又掂

慢慢就中返晒

通常之後中返會發現冇刷到忍具

所以我一定刷齊
冇特效都要刷

有時冇特效真係唔想刷

有都要睇佢點撚, 有時真係ON99特效

仲未回到家
希望打完pvp d石會中

琴日成日冇玩

好似一陣又泳裝第二彈

賠一杯麵

已經唔想開驚

恭喜你 早日脱坑

唔脫點回家

佢好似乜都中

垃圾就會中 黑氣帶土 黑氣細佬中哂
創佐 創鳴 新神鳴呢啲全炒

創佐創鳴創櫻都冇份

創港女我用得最多石
幾百石dum落去出左好多隻港女 不過唔係創咁囉

28萬仲係9百幾位

好好笑
明明合戰獎豐富d反而冇人打

回得慢嘛

34萬 406

11萬5千幾

打足都頭200

冇咁多角打上去
通常都係1000止步

你都話無

你隻佐有時打會唔會好撚細力一時又好撚大力

係咪好撚等錢洗

CLS

咁快出早知唔抽PVP

基礎1700速

仲勁撚過鳴

好似勁好撚多

屌70抽

配屍鼬用

會 人地加咗防會細力咗
對面唔出招 用防御都會細力咗

正，抽唔到

佢基速好似神鼬，本身速唔高但係被動buff得好勁，裝埋忍具又係過2000速
重點係佢雖然冇雙神化，但係佢招神鳴係鳴佐櫻加技傷同速，對而家成日出減技傷既角係好有用，而且佢速度高，上神鳴3無難度

我bb終於都翻黎了

btw 唔係必中

隨時佢上3下神鳴仲快過鳴上1下

係玩神鳴就用創卡
但上3 下不如直接打3下

無

屌？

創佐點解唔換創鳴
遇到神pain咪

無呀

可唔可以同新神鳴同時落場

點會唔得

抽到嘅一定得

都係要抽

無神隊都仲係隱陣

其實係

一陣原來神櫻先係最勁

有片睇
好型